呂慧儀（長腳蟹）ig宣布已於2018年離婚

老公咁霉

正常女人會做既決定

以為好幸福

一次性的交代

當初佢地嘅關係都算係女尊男卑
長腳蟹讀書叻又搵到錢
相反個男嘅浮浮沉沉咁 啲人淨係記得佢係長腳蟹老公而唔係黃文迪
仲諗住佢地捱到結得成婚 （仲要唔係奉子）
應該會一世
點知依家忽然話離婚

屌你老味

長腳蟹由偷食變成可以任食

小朋友係無辜既

現代愛情故事

港女只可租借
不宜買入

長腳好似同佢妹行1得好埋，轉左機？

wfc